走啊，叫你走啊，聽唔聽到啊？快啲走啊！

發現以前學術台同依家校園台識既假膠都幾適合拍試當真既片
個個都好有特色

e.g. 鏗哥、文毒、千嬅

六常 呢